ultra singapore咁大件事冇人講？

有冇買咗飛嘅ching講解下以家咩環境？

Push

收到飛喇 去junk mail搵下

有咩撚事？死人冧樓未？